# ElKangry
1.Disfruta del remix de Chupetín trujillo
  ![Video de ejemplo](video/chupetin.mp4 "Si eres bandido bota tu GAAA")
2.Disfruta de la rica cumbia
  ![La rica cumbia](sound/gemi2.mp3 "Dale click para escuchar el cumbion")
3.codigo C++
  ```c++
	#include<iostream>
	using namespace std;
	int main(){
		cout<<"hola mundo\n";
		return 0;
	}
  ```
